周國賢演唱會換飛

24號有事睇唔到
4月24日$698紅區2連位,想換4月25日

Tg:Tony369

換25/26 都得,求換飛

有冇多一張 我三張25換24

3張25/4 580 求換 26/4 580 三張

個日唔得閒睇...又唔想賣

三張25號 680 換 24／26都得